大家點睇炎炎消防隊 覺得點樣

用異能去救異能產生既火災
各個分隊各懷鬼胎...伏筆好似好足
行王道路線 好似睇緊火影咁

岩岩睇到32話
有d似鋼練feel

又係講到成個國家有問題
派人去唔同分部打人做同伴
應該無耐就會動畫化

應該會講其實壞人唔係壞人
政府先係壞人乜乜乜

主角已經學識...

第一集個封面同譯名完全冇想睇嘅興趣

諗緊追唔追呢套

未睇到咁後

個故事比想像中有趣
不妨睇頭三話再考慮

識the world

主角細佬都識

好想補翻噬魂師

一般
唔夠熱血
分鏡有啲怪

王道得黎又唔會太老套咁，角色嘅性格幾鮮明，唔會太古板，都叫值得一睇嘅。我覺得至小好睇過黑色五葉草